錢無咗可以再賺 民主無咗要用血換返嚟

香港最受歡迎youtuber：

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要30000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

deadline fighters 請出招